啲狗真係痴撚左線

班毅進狗完全唔識分辨對錯

仲覺得自己擁有崇高思想

屌好撚型
J出血

推

唔痴線做唔到狗

但劇情係佢最後自己消失左wo

遮啲唔遮啲

消失左自己先唔該

好快佢地就認同ISIS

係就快,你消失先ok?

FF少陣啦 短腳狗仔咋你

無錯
中共需要消失

啲狗要消失

食屎sssssssssss狗

雷神斬頭

有時一個人係叻定蠢真係有樣睇

成個gay佬咁

佢咪就係要消失個個囉

中二病

咁你快撚啲消失啦屌你老母

暗示警隊會消失

冇咁上下on9都做唔到警察

啱呀 要消失咪你班低賤生物囉

懲教

佢睇hunger games 係咪支持政府個邊
痴線 真係奴隸思維

典型毒撚樣

首先三萬隻狗要消失

由於以達到究竟講緊啲乜柒

屌你老母九唔搭八

毅進仔中英文都差是常識吧

由於以達到宇宙...

佢想up乜

都癲得幾勻循

On9

好L on9

讀多兩年書先啦毅進仔9唔搭8

消失個一半咪你班黑警囉

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

弱智有樣睇

佢係做狗，佢個fd懲教

懲教。。。。。。。。。

爛頭卒可以有幾威

讚同Marvel既反派角
屌你老母你果啲係乜撚野崇高理想

消失果一半包埋佢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin